正式宣布鼠B係波台球王⚽️🐭

鼠B係冇輪換之下全場跑足五十分鐘🏃🏻
仲多次係前場緊迫破壞對手唔少攻勢🙌🏻
最勁嘅係教隊友直射角球入埋😱
踢又得教又得 波台球王真係當之無愧😍

agger!!
仲有就係香港球證我屌你老母!!

村長幾時俾狗吊

球證俾狗屌
拎人唔拎波個個落地獄！

你屌我個時

高快

村長係狗

鼠B淨係個身高已經吊打所有人

沙狗

你走數狗

高我成個頭 米八五標準高登仔身高

大隻d應該c朗都唔夠佢打

咩

絕交

村長mk到

講得好

宜加已經唔夠啦

幾時睇波

邊個仆街玩鳩牙賓

吊梨牙 梨就mk

我屌爆你老母臭閪即刻道歉

邊個笑阿賓我要佢坐唔安食唔落

飲油犬

鼠B ho ball

咪咁樣對村狗啦

睇理文

西波

笠囝

係大工場到

將軍澳世界級場狗先反

屌佢老母

世界級咁垃圾

屌埋你屎忽

近期便秘 岩了

睇波又快又多野食
之前又鳩查飛
30蚊
仲要利狗果時拎左簽名 世界級福地 邊個反我屌佢

我要屌到你企係到痾綠豆

仆街啦 周圍都係商場食垃圾

睇波點快法呀？
90分鐘變咗30分鐘？

佢食開垃圾

冇delay囉

樓主踢波唔叫?

樓豬係波台屎堡

我有佢反雲相 貼上黎比大家拜下佢好無

駁唔到

你召集大把手足黎踢

做咩近排唔見廢龍

好